美國國土安全部：史上最安全一次大選 無證據投票系統删改選票

2020/11/13 — 10:35

美國大選爭議不斷，美國國土安全部旗下的網路安全及基礎設施安全局 (Cybersecurity and Infrastructure Security Agency) 當地時間周四 (12/11) 發表聲明，指今次總統大選為美國史上「最安全的一次（the most secure in American history）」。

美國總統特朗普多次指控大選被操縱，並已在多州入稟訴訟。不過網路安全及基礎設施安全局聯同選舉基礎設施政府協調委員會執行委員會 (Election Infrastructure Government Coordinating Council Executive Committee) 發表聲明，指 11 月 3 日舉行的大選是美國史上最安全的一個，並強調各州選舉官員正在確認結果前，審核及覆檢整個選舉程序。

他們在聲明中指，不少州份會在選舉結束後重新點票，而票數差距較少州份的每張選票更會有紙張紀錄以助重新點算。他們指此程序將可助辨識及更正錯誤，並重申現時沒有證據顯示任何投票系統曾刪除、遺失、更改，或以任何方式損害選票。

聲明強調：「儘管我們知道有很多毫無根據的主張，以及很多針對選舉過程的錯誤信息，但我們可以向你保證，我們對選舉的安全性和完整性有最大的信心。」

較早前白宮發言人麥肯尼 (Kayleigh McEnany) 亦在《霍士》節目中展示長達 234 頁資料的封面，稱有數百名選民指控選舉舞弊，但暫時都未有披露相關文件。

CISA 是由特朗普與 2018 年簽署法案成立。路透社引述消息人士指，白宮曾對該局施壓要求修改或刪除事實核查的內容，但被 CISA 總監 Christopher Krebs 已拒絕相關要求。

來源：CISA, Axios, Ars Technica

即係以前cheat得仲勁

立場新聞呢個月瘋狂反侵，究竟WTF?

愛侵力︰國土安全部係左膠

點解釋之前咁多入錯

michigan部機計錯票唔係認左？

此地無銀三百兩

「最安全的一次（the most secure in American history）」

睇到呢個已經知道假啦，作到咁大！你點證明？唔使FC?

一係就之前cheat得仲勁
一係就解釋唔到死人票入錯票個堆問題
講咁多其實都係要重點
至少投侵個7100萬人唔會服你先

比你睇清眾賤同眾賤報嘅真面目
雖然唔知點解之前影手足大頭／推35＋大家當睇唔到

民主共黨今次一定死梗

呢幾日見到共dem一干黨羽全部急到瀨屎

我唔理
總之國土安全部係deep state 左膠

全文

Joint Statement from Elections Infrastructure Government Coordinating Council and Sector Coordinating Council Executive Committees

For Immediate Release
November 12, 2020

WASHINGTON, DC – The members of Election Infrastructure Government Coordinating Council (GCC) Executive Committee – Cybersecurity and Infrastructure Security Agency (CISA) Assistant Director Bob Kolasky, U.S. Election Assistance Commission Chair Benjamin Hovland, National Association of Secretaries of State (NASS) President Maggie Toulouse Oliver, National Association of State Election Directors (NASED) President Lori Augino, and Escambia County (Florida) Supervisor of Elections David Stafford – and the members of the Election Infrastructure Sector Coordinating Council (SCC) – Chair Brian Hancock (Unisyn Voting Solutions), Vice Chair Sam Derheimer (Hart InterCivic), Maria Bianchi (Democracy Works), Ericka Haas (Electronic Registration Information Center), and Chris Wlaschin (Election Systems & Software) – released the following statement:

"The November 3rd election was the most secure in American history. Right now, across the country, election officials are reviewing and double checking the entire election process prior to finalizing the result.

When states have close elections, many will recount ballots. All of the states with close results in the 2020 presidential race have paper records of each vote, allowing the ability to go back and count each ballot if necessary. This is an added benefit for security and resilience. This process allows for the identification and correction of any mistakes or errors. There is no evidence that any voting system deleted or lost votes, changed votes, or was in any way compromised.

Other security measures like pre-election testing, state certification of voting equipment, and the U.S. Election Assistance Commission’s (EAC) certification of voting equipment help to build additional confidence in the voting systems used in 2020.

While we know there are many unfounded claims and opportunities for misinformation about the process of our elections, we can assure you we have the utmost confidence in the security and integrity of our elections, and you should too. When you have questions, turn to elections officials as trusted voices as they administer elections.”

###

@realdonaldtrump
28分前
·
Must see @seanhannity takedown of the horrible, inaccurate and anything but secure Dominion Voting System which is used in States where tens of thousands of votes were stolen from us and given to Biden. Likewise, the Great @LouDobbs has a confirming and powerful piece!

繼續成篇嘢都係遊花園

嗰啲擺明有證據嘅舞弊指控佢一個都冇答

佢之前同同事話
自己會俾白宮炒

的確係無人由外邊網hack內去
今次係dem自己人造票

突破盲腸

全部都係clerical error
一定係最最最安全

左膠萬能key

事實佢又真係無講內部compromise既可能

whistleblower

已unfollow

The most secured by Democrats?

呢啲就真係deep state
話說華盛頓DC有超過9成選票都係投俾Biden
可想而知成個政制體系既傾斜

川普又失去了一切

啲口吻咁似口交部嘅？

即係話奧巴馬果兩屆入錯得仲多

睇完成篇 姐係每次有事都係個別例子咁上下既feel

炒撚左佢算啦
死人票堆野個個唔撚敢答
我估造票個班人唔知原來美國都有得查選民登記冊呢樣野先出哂事

When states have close elections, many will recount ballots. All of the states with close results in the 2020 presidential race have paper records of each vote, allowing the ability to go back and count each ballot if necessary. This is an added benefit for security and resilience.

遊花園，anyway 都會recount 先至finalize

中共都話自己最民主

現形姐

成篇嘢喺度遊花園咋嘛

CISA：選舉公正，系統安全
特區政府：一國兩制行之有效，依法施政，市民自由受基本法保障
中國政府：疫情可防可控，唔會人傳人

⬆️以上找不同

屌你老味，到今日發現幾多單「點撚錯票」仲話個系統無事安全程序無問題

光環拎完夠出名就反你枱

點解有人會追住立場係咁屌, quote人地講嘢又唔啱呀

我恐懼，我誤判。
仲有人以為佢係自己友，究竟WTF？

愛侵力唔肯接受現實

咩點錯票/死人票根本係fake news

國土安全部已經investigate 左

史上對民主黨最安全一次大選

係連登仔眼中，仲有邊個係黃媒

係系統有bugs,人為專登入錯數.

唔知我理解得啱唔啱，佢好玄咁話11月3號或之前就安全既，11月3號打後就 ...發生咩事都唔關我事ga,你問番選委會la

咁既大話都講得出口

根本就唔敢講實
只係吹水最安全
淨係mail in 都已經唔安全啦

狗：香港係全世界最安全城市

Obama個仔黎

炒左佢啦已經

一向兩邊立場都有講
咁新聞係咁唔通要唔報？

情況已經去到721831咁，仲要出黎講大話

咁我咪睇法院點判囉

立場就算啦
十篇反侵都無一篇撐

同你講唔安全仲有得撈？

clerical error多到影響結果一樣都可以選舉無效

6000票 = 史上最安全

姐係以前cheat開6萬票？

11月3日是美國歷史上最安全的一場選舉
語言藝術但唔包4,5,6,7,8,10之後遲到mail-in票, 唔計慢慢點票, 點完99%仲有20萬未點

查都未撚查d機就話冇事

立場： Fact checked

同「唔評論個別事件」有咩唔同
咁撚多問題 都夠膽話安全？

如果認唔安全即係認自己失職。
梗係死唔認啦

愛侵力：

侵如果當選一定要一鑊過清晒所有垃圾

班美左真係好想建立社會主義共和國

斷鳩估

星期一再見啦

真

以防毒軟件為例
病毒檢測率、攔截率高至算得上優秀既防毒軟件
病毒檢測率低 你話比我聽你係最安全嗰個

仲有now新聞
尋晚直頭話侵唔肯認輸
由上個月開始已經話侵會輸同佢唔認輸

所以換國防部長

都係人手輸入既錯誤/疏忽呀嘛

掹大眼講大話
今年咁多mail in 大把位比人出術
仲要調返轉來講

五毛狗不解釋

唔洗睇佢，照抄唔洗本，垃撚圾
Unfo

佢喪反侵
又登文撐木蘭

我真係睇唔透

你自己數
一來兩邊都有報
二來香港kol整體係反多過支持
立場既評論既比例係反映現實
而唔係份報紙偏頗

並強調各州選舉官員正在確認結果前，審核及覆檢整個選舉程序。

覆檢完結果唔同曬

傻侵四年前。。。。

口講撐侵
兩邊勢均力敵情況下叫黃絲面對現實 判侵冇得翻身

新聞清一色負面報道侵

含侵力今次駁唔到喇掛

上屆以為唔使cheat就贏,點知衰咗

美國得票史上第二高（好似係）

投稿？

咁樣已經係最安全，咁舊時咪即係直接沒有沒有沒有？

reviewing and double checking the entire election process prior to finalizing the result.

話未 finalize 又話會 recount 算唔算一巴打落拜登度

引哂啲鬼出黎，今次真係正邪對決

老實講，由頭到尾都無所謂既黃媒，更加唔應該有，因為傳媒報導就應該係要中立，唔可以有自己立場，喝係連登仔應該強加個名比人，呢獲尷尬啦

有冇報過Hunter?

佢地d新聞稿唔係比我地睇架 美國本土人民都唔知發生咩事

the most secure even with the pandemic mail in ballots

正正經經做新聞就要比你屌
係咪要做到大紀元 郭文貴咁款
條條新聞都係有利新聞先開心？

黐線，咁多相關片同新聞
都叫無證據，到底我睇緊美國政府定港共嘅聲明

我登又win

北卡比你食咗？

大紀元掛

RTHK頭條日報就係用呢個原因俾人打壓
去到立場蘋果 反而用黎支持返佢地"兩邊都報"
唔好用乜鳩中立持平去掩飾份報紙根本係撐拜登啦
你下下報撐侵既新聞 篇篇都要加句"不過無(其他)證據示有舞弊發生"
拜登當選又唔見你加多句"不過無其他政府機構承認傳媒公佈結果"?

The news comes amid reports in Reuters and elsewhere that CISA Director Chris Krebs expects to be asked to resign or to be fired by the Trump administration. Bryan Ware, CISA's assistant director for Cybersecurity is leaving the agency on Friday -- a move first reported by Cyberscoop. According to a Reuters report, Ware was asked to resign.

CISA has been aggressive in combatting misinformation about voting fraud in the wake of the Nov. 3 elections, and Krebs has been out in front on social media to call attention to specific conspiracy theories being peddled on social media – including some promulgated by Trump himself.

唔洗查就話
所有疑點, 指控都係陰謀論

"立場既評論既比例係反映現實"
Goodest Logic

轉述國士安全部講嘅嘢就係反trump
你地係唔係撐trump撐到short 咗

Deep state

佢話係就係 咁黑警話自己係正義之師 7婆話自己係慈母 你又信？

佔中十死士變登報聯署返佔中

其實你只睇你自己鍾意嘅野就唔好係到同人講新聞應該點點點啦

見到大選其間成班傻閪連登仔當trump神咁拜就好笑
一啲負面消息都唔得，係完美嘅
fact check都可以講成係唔啱
又deep state
從連登看世界

利申 支持trump ，咪屈pr五毛

On9 淨係報一面既新聞 咁同大陸有咩分別

有

你同藍絲有咩分別，報正反兩面,冇畀意見都唔得？

如何瘋狂反侵
唔講一個月住先
就講一個星期

立場新聞我正式屌你老母

#212

咁解唔解釋到點解死人可以投票？d mail ballot係邊度飛出黎？有晒track？人地侵侵有證有據，所以得把口講安全係無用架

Newsmax
Right Side Broadcasting Network

呢個聲明 不斷重申自己個選舉方法同制度係穩妥、健全及安全 似係明確表明自己立場屬中立 同選舉舞弊劃清界線

內文亦講到重新點算票數係正常做法

佢只係澄清返佢係公正咁run個選舉
但咁唔代表唔可以有第二或第三方喺選舉度做手腳

連登最有公信力

fc未

最安全的一次

點介定？有標準？

訓左幾耐？

國防部消息人士指出，老豆可以變老母

擺明係出嚟維穩
你見佢法庭搞完都淨係重新點票就知所有人都唔想搞到選舉無效

無證據咪去查囉, 會自己走出黎?
乜都唔做就話最安全, 有咩居心係人都知

佢哋好似已經resigned 咗

最安全咁錯撚哂

有人講得好好, 你話好安全就正常

史上最安全??? 吹咁大? 咁撚有自信? 擺明有鬼啦

講個條友前幾日比人炒撚左啦
樓主pin呢條比班傻鳩睇啦

抵撚死
走啦屌佢老母
佢代表全局人員呀？
正一害群之馬

已完全封鎖該用戶

真
樓主Pin啦屌
咪再推呢個post

兩黨共識

你鐘意沉醉喺自己世界，唔肯接受現實冇辦法

係要屌立場呀，吹咩
屌你老味 對家林鄭政府已不擇手段
你班立場契弟仲喺到扮中立持平
食屎啦

大量mail in已經唔可能係最安全

Fake news

成個forum啲人都無晒理智咁
啱聽就推
唔啱聽就deep state
Trump講嘅所有嘢都係真理

傻侵話票有問題你又信

反侵冇代價 因為侵支持言論自由
但反燈？你大獲了..左膠會中共式封殺你

Trump= designated survivor

屌咁NOW都無問題啦
做乜連登仔要屌NOW
人地咪又係持平兩邊報

係中共收緊言論自由下仲用持平仲用兩邊都報
黎掩飾自己立場
同泛民接受委任有乜分別?

你答我
立場報拜登當選
有邊一句係講無証據顯示拜登真正當選?
有邊有句講根本無政府機關承認結果?
咪撚全部引用左媒既報導去掩飾自己立場啦屌

但係白宮發言人發表234頁宣誓書
立場點報?
「然而，除了她手上暫未公開的文件外，暫時都未有其他證據佐證有關指控，需待更多資料方能確認。」
到左報導對侵有利既新聞, 呢D時候加呢一句主張, 引導讀者思維, 又係左媒成日講既NO EVIDENCE
BTW 白宮發言人手上份資料已經公開左, 只係立場垃圾搵唔撚到

而家仲未知立場係咩底細？

一有呢D post就好多左膠五毛含登力凸個龜頭出黎

咪就係大家都等緊證據

九子比人告哂，得一個無，就係蔡東豪

兩個阿頭已經炒左

當然係連登愛侵力最愛嘅大紀元

票數未就係證據囉，拜登從票數上顯示佢獲得足夠選舉人票

暫時都未有其他證據佐證有關指控，需待更多資料方能確認 >>> 的確而家只係大豆侵一方嘅片面之詞

有認真睇就知立場影抄其他報紙
編輯加幾把嘴數臭侵 登就實牙實齒寫到當選咗咁

入錯唔係刪改

咁都冇計架 投稿啲人多數反侵 你咁想改變嘅 你咪寫篇文去投稿撐侵囉 不過我諗都唔係咩文都收 起碼你要有番啲地位同威望先

之後撐蘋果同立場班友又扮睇唔到
只係話呢D係佢地編採陋習

《立場新聞》（英語：Stand News）是總部位於香港的一個網絡媒體，於2014年成立，由前主場新聞創立人蔡東豪重新成立，加入鍾沛權、余家輝為創辦人兼總編輯，董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人[2]。

証明民主黨勢力幾咁大......

唔比人哋露底咩

同香港啲藍絲委員會一樣

原則上選舉出錯同選舉舞弊係有分別嘅
所以佢都唔會咁快落定論

問題係佢遊花園唔提啲票站啲機有問題就收皮先啦

只係報導一則新聞, 唔算反侵掛

當時未撚點完票喎證咩據
點解篇文唔寫根本未撚點完票?
點解篇文唔寫「未有政府機構承認由媒體公佈既結果?」

咁樣雙重標準法
唔怪得你個名叫支持左翼

已經cut 左

愛侵力啲賴地硬真係肉酸過民建聯

熱血時報

You are fired

entirely baseless claims!
it's false allegation!
it's false and dishonest claim!
no evidence presented!
not true
not true it's not true
simply not true

個問題係防唔到內呢

屆屆都係咁樣做法，係今屆大豆侵唔認輸

有線都係咁

國土安全部只係佔好細範疇 , 只純粹指大選時網絡係安全 , switch / del 票問題唔係佢地負責

參與聲明部門如下:
選舉基礎設施政府協調委員會（GCC）

執行委員會成員–網絡安全和基礎設施安全局（CISA）
助理主任鮑勃·科拉斯基（Bob Kolasky），

美國選舉援助委員會主席本傑明·霍夫蘭德（Benjamin Hovland），

美國國務卿協會（NASS）主席瑪吉·圖盧茲·奧利弗（National Maggie Toulouse Oliver），

國家國家選舉主任協會（NASED）主席洛里·奧古諾（Lori Augino）
埃斯坎比亞縣（佛羅里達）
選舉主管David Stafford

選舉基礎設施部門協調委員會（SCC）
成員–主席Brian Hancock（Unisyn Voting Solutions），
副主席Sam Derheimer（Hart InterCivic）
Maria Bianchi（民主工作），
Ericka Haas（電子註冊信息中心）
Chris Wlaschin（選舉系統和軟件）

支共有 order , 唔可以唱好侵

我知啊
單純係立埸咁寫我咁REPOST
所以依家投票機出事如果係內部問題，我唔明點解佢可以講到一定安全咁

咪同啲韓粉一鳩樣
真係弱智先會做侵粉

現實係香港人支持侵多過登
收皮啦打手